[9月8日]有無流程,SCHEDULE,行動係點..有無整合

9月8有無流程,SCHEDULE,行動係點..
星期日領事館應該無人?咁係邊度集合?定齋去門口搖旗?

唔搞清楚..好難有和理非去喎.

咁即係去門口等?＿

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

#Humanitarian Crisis
#chinazi
#terroristhkpolice
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#prayforhk

1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

推

使唔使申請不反對，
定係直接通知美國領事館就得

個度好似好窄...一定佔路,拎不反對都係唔會俾
所以先要諗

但D 文宣寫晒係人地門口